又話台妹好開放，點解我溝唔到架

有無結識台妹攻略

去台灣玩tinder

yes
去台灣5日
屌左3條

咁短時間約到食到

好open
直接叫佢上我房就OK

係唔撚係呀

有冇俾錢

要比錢咪即係叫雞...

你試左未咖
我連落街買杯老虎堂
都同個收銀傾好耐咼 (傾到沖好杯野比我)

即係其實香港女仔都可以好易食到 咁點解總有人唔得
你用返同樣角度去諗就明